我係其中一隊小隊隊長

代Post:

致各手足、和理非：

首先我真係唔識包裝說話 太直接 希望手足們睇完唔好有唔舒服既感覺 我只係一個粗人

我想講既係意識上既野 希望大家記住 潛移默化自己 同埋趁仲有時間要不斷進步自己 裝備自己 不論體能上 思想上 我地要打贏既係共產黨

練體能係必須
不論走佬或者救人最緊要係腳同夠快夠氣
試過係速狗手中救返手足 我唔係想講自己好大膽好鎮定好有型 但我真係好驚手足被不人道對待 無左前途 所以點都好 我點都會去試
至今我救過既唔少手足大家black bloc曬
我唔知係男係女？但都係比較細粒 我好多謝你地出黎前線先 我好欣賞你地既勇氣 但我好希望你地出到黎前線就要有準備好既心態
按照返自己能力安排企既位置
我唔想你地再因爲身體質素問題被狗拉 同埋就算救完你都好 真係唔洗感激到要交換tg 因為你地都要保障自己 救你既人既身分 救手足係人人有責
你真係要多謝既就多謝香港人 多謝和理非不割席

我仲想講一樣野，
我發現好多人仲係black bloc得唔好
咁多記者其實係一定有cam影到你我希望大家無時無刻都保持警覺
其次係傷左都好要搵Fa 我知係要空氣流通 但可唔可以都遮住個樣 或者Fa可唔可以幫手遮一遮手足個樣 有時手足中彈 傷左 被抬起無力無意識或者被除左豬嘴 其實有時都有cam man會zoom近影 佢個刻未被濫捕 唔代表之後無秋後算賬 我只係想提一提大家都要注意 互相提醒要black bloc好少少

其次係戀戰問題 係我眼中戀戰係set好rb後無明確目標 而企左係度做無謂對峙 其實set好左rb後可以做好多野 快閃唔同地方 遊擊 總好過有機會被攻破 被消防救火之後就一班狗衝上捉手足
不如比更多壓力比班狗 我地帶住佢地走 而唔係比時間佢地部署

而另一個樽頸位 轉身向後走 即係面向住班狗後退 應該係手足下一步要突破既 經過多月大家已經好識be water 但有時都會有手足跑得唔快被抓 當我地練完氣同有埋面向狗向後退既意識 同埋當手足係屋企人 唔想佢受若既心態 咁樣救人 打狗 就係我地既選擇 要驚既係班狗

有咩體能要練？
短跑100米同200米要練 分別13 26秒其實都幾安全 因為班狗唔敢衝太多 佢地都驚落單

而長跑最少50-53分鐘跑到10公里啦 最理想47分鐘跑到十公里 跑跑下就會察覺到好好氣 真係要暫避時跑退防線都唔會覺得好辛苦 仲有精力既可以練埋4分鐘內跑1km 我自己都經常練

我知好多人想出更多力量 所以再比少少意見

其實健身練力既效果係顯著過練大隻 我個人建議練1-5個Rm 而非6-12Rm 非常時期非常手法 練好左力量先

以我為例臥推110kg 推到2-3下左左
硬拉180kg 3-4下
咁點練？
初時去健身室做左機械訓練先 無咁易因爲幅度問題整親 用一個只係做到1-5下既重量做訓練 做5組 組與組之間休息1分半鐘
最好一個大肌群做20-25組唔同既動作
咩係大肌群？ 胸 背 腳 腹
以胸大肌群為例
5組 推上胸
5組 推中胸
5組 蝴蝶機夾胸
5組 雙槓撐體
5組 臥推

咁樣其實去搬野係都會覺得無咁攰 輕鬆d
重點我想講既係力量好小小會無咁易被捉 起碼反抗到 有機會跑

記住 每次越少人被捕既效果 一來增加手足信心 二來會有愈來愈多和理非加入 同時 增加狗方壓力 削弱佢地士氣 只要咁樣 我地就會雞蛋攻破高牆

最後 唔好學似我咁抗爭抗到攰一攰而忽視左身邊人 每一個人關心你都係為你好 我已經因為咁失去左個好多年感情既女朋友 我想係度同你講聲對唔住 我因為抗爭忽視左你 食飯時又顧住睇手機 我知你之前已經好包容我 我會進步改善好自身既缺點再追返你 希望大家要同身邊人有個好既溝通 即使幾攰都好啦 都要珍惜好身邊每一個伴侶 家人 朋友 手足

我愛你

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 報仇

一位前線手足 同 普通香港人

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

試下542 33 陣法

練跑既話, 每日去跑5000m, 用均(慢) 速 or
一段快跑, 再慢跑, 如此類推到5000m
邊樣好d ?

全民做運動

加油啊

推

push

前者練氣 後者練變速 得閒操埋core muscles

等手足補充

認同，加油
另外，多謝你同一眾前線&後勤人員

多謝手足

多謝隊長

多謝前線手足

好同意戀戰果PART
琴晚太子旺角就係咁
次次都衰呢樣

招：唔理咩原因上唔到前線, 但好想做啲嘢嘅和理非！
大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

感謝手足, 嬴左呢埸運動後要追返女朋友呀

多謝手足！

香港人欠左你！千祈一定要安全啊！

巴打應該好大隻
我練左好耐卧推都係155磅 5下
但都玩唔到5組

下款有錯
唔係普通香港人
係愛香港既香港人

感謝手足

手足

多謝手足
香港人愛你

肌肉係最好既戰衣

祝巴打快手追返女朋友
同埋香港光復成功

幫推

真係
各位一齊加油練好體能

Respect

追番條女再打啦 長期戰爭

多謝手足！睇完全文深感每個前線都非常難得，香港人好痛苦亦好幸運，竟然有咁多人咁無私貢獻。最後，希望你可以追得返你個女朋友，加油💪🏻

絲打記住等呢位巴打呀

今生只嫁前線巴

愛你

加油

臥推110kg

除左練體能呢樣野我乜鳩都唔識之外

其他野我都好同意

你係一個清醒既隊長

推呀

跑個到如果由細到大無做開運動應該有排先到哩個數

push
但健身果部份有d野想補充

要做compound movement (多關節活動, e.g Squat), 而非single joint movement (e.g. 二頭肌彎舉)

要做free weight, 而非器械動作

因為咁先更貼近做運動時既發力方式, 先可以將健身成果帶落抗爭或運動到

加油呀！
要追番佢！
光復香港
時代革命

多謝巴打，推

手足一定好撚大隻

中大理大手足入一入黎唔該

180 KG 4餅 太勁揪啦

我都愛你

死一個綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

［請廣傳］k Kwong: 中大戰場已超嚴重污染 同學必須心立即離場保命

推 多謝你手足

如果你要男手足有呢個要求我覺得可以接受
但係要女手足100米13秒/50分10K根本係痴撚左線

手足
香港欠咗你地

跑得好重要
因為出得去好浪費體力
有時冇力會好易失平衡
咁樣就奶野

多謝多謝！多謝各位手足！

加油
我長跑過到標準
聽日 短跑計下時先
雞肉仲未操
只係想保護身邊有需要既人

手足
最後個段 同無扯黑旗突然放TG有咩分別

手足多謝你！！！大家真係要練好體能，搵好岩自己位置去為呢場運動付出呀！

手足辛苦啦

愛你
推

唔好再追番佢了

岩

手足 堅持
我哋永遠都係你身後

你個跑步標準唔係話練就練到
短跑100米 13秒初中生校內運動會已經入到決賽
200米 26秒更加係難上加難

10公里46 又係
渣馬入面做到既唔過3成

100米13秒係要天生有料之餘重要練先做到

希望你追得番個女朋友
我短跑應該得 係長跑好辛苦跟著就跑唔到點搞？

我愛你

感謝手足 全民練體能

借個位

[緊急]中大手足，入嚟睇睇污染情況

agree 根本9吹

我愛前線巴絲

其實的狗體能好差..佢哋取消哂每年嘅體能測試，因為每年都有狗跑跑下死鬼左...絕大部份嘅都係肥狗同unfit

加油 辛苦哂手足

甴近平

支持全民健身
但你個推胸plan 新手應該做唔到

巴打加油
希望你女朋友睇到你為香港人出一分力
亦好多謝你出黎講解

手足一定要追得翻女朋友!

實用文章點解咁少人推？

健身bro

練體能刻不容緩

push 雖然p 牌

推，唔好俾狗啲言語撚到
佢尻噏緊個陣唔洗回應/講屌你老母，用時間諗清楚點做點最有效
真正行動上打敗到對面比言語上有效好多，出面見到有部分手足唔夠耐性，好易比人挑起情緒

我由6月講到宜家叫人做體能，無人理我
宜家手足出黎講先開始有人留意

想救香港先救自己
體育救國

我舊時成日操先13秒幾
1km入到4分
但宜家玩一日都攰到仆街

110kg...手足本身都好大隻下。我自己輕輕操下dumbell press都係20kg一邊。。。不過我做12下一set

不過極之認同要操多d, 如果唔係廢中都唔夠抽

體能堅重要，見好多都跑唔快同好快冇氣

愛你啊手足

新手先做掌上壓先 練個胸 前膊 同三頭嘅基礎

推推推

收到
聽日開始跑返。

有冇tips特別比女仔？

感謝手足。

借位

紅隧口天橋手足

請你哋諗好緊急逃生路線。

因為極大機會狗攻嗰陣會係喺落橋位放狗咬人。

有個咁為香港既男朋友港女都唔珍惜

Mmmmm
巴打個體能標準對普通人來講有d高
不過練體能係絕對認同，手足可以參考個訓練法，不過適當調低個難度比自己。循序漸進，同埋適當休息，畢竟大家平時都仲要發夢

咁好嘅男人都唔要? 又大隻 又愛香港 又冷靜
嫁俾佢一定好有安全感架wor

樓主唔好灰 真係溝通唔黎都大把女仔排住隊要你

利申: 巴 直 和理非 聽朝見

推 希望你女友會返黎你身邊 多謝巴打

多謝隊長同手足們，萬事小心！

加油努力

唔介意嘅，關於發力方面，作為一個貨倉佬，我想補充少少

想搬嘢好力，唔止係用雙手嘅力，係要用埋腹肌同膊頭，如果你做下引體上升，會更容易明白呢兩個地方發力嘅感覺，係會覺得啲肉收緊咗，自己試試，掌握之後搬嘢一定更輕鬆

同埋臨瞓前建議拉筋，會復原得好啲，第二日無咁攰無咁軟

加油

巴打既重 體脂幾多
平時推胸既program 係點？

Push

好有做隊長嘅潛質，約定你煲底見

多謝你

留名

女朋友仔唔好嬲巴打啦
大家都係為香港
香港好 你地結婚生仔都好啲嘛

我會努力練跑架啦
巴打加油我都愛你
btw唔洗感謝和理非不割 有勇武一齊先行到今日
和勇不分！

用barbell overload 咁去練三大動作
代射壓力夠強 體能進步得快 簡單有效
配合埋長短跑已經係比較全面既發展

非常時期 要用非常手法

睇得出真係肺腑之言

respect!

多謝你 小心

跑得慢就會比狗打
警暴係無分性別既

請手足好好記住
班狗係無人性架

推...

respect

手足多謝你
請受小弟一拜
你ex見到都請體諒下香港變成咁

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

字裡行間都FEEL到型到仆街

同意 不過其實出面好多手足真係跑得比較慢唔多夠氣
其實好似平時咁練跑就ok夠用

求全世界練跑

多謝手足！
因為呢個運動，6月到宜家我減左7kg，人生到宜家未咁輕過

多謝手足，辛苦你了

一三五練短跑

熱身

- 3-5圈慢跑熱身

- 拉筋（靜態拉筋），踢腿（動態拉筋）

- 加速跑60-80米，3-6個，60-80米內速度5成加速至7-8成

完成熱身

無練開短跑人士係呢度好大可能會開始作嘔，但唔好放棄，嘔係無問題，係進步嘅徵兆，如果作嘔就盡量令自己嘔出嚟，嘔完當刻會舒服返，可以繼續練，但谷住唔嘔就一路辛苦

————————————

正式訓練

- 初級可以練80米，三個為一組，跑一至兩組，每個休息十分鐘，每組中間休息十五分鐘，每個速度平均八至九成，（初初可能休息時間可以長少少，但千期唔好休息太耐，因為要練到自己缺氧

- 中級可以練100米，120米，150米，200米，300米，400米嘅組合，例如

三個100 + 三個200
六個100
六個200
兩組（150 + 120 + 100）
300 + 200 + 100

等等組合，速度盡量keep住8-9成，組合盡量最少跑6次起跳，每次搵隊友計時，以上可以練到起跑，中段保持速度，尾段保持耐力，係現今嘅短距離環境非常適合保身。

- 高級自己搞掂

呢度無論有無練開跑，都大機會嘔，都係嗰句，set咗跑咩就要捱埋佢

————————————

體能

因為動作姿勢關係好難係度解釋，但自己youtube搵下唔洗器材都可以做嘅田徑體能，每次訓練完都要做，根據自己程度調節。

- 完成後全身拉筋放鬆
————————————

初練後一個禮拜內因為乳酸積聚一定成身痛，keep住拉筋就得，唔洗貼任何痠痛膏貼，因為無乜用，如果肌肉痛，姐係有進步。

長跑練氣等其他人補充

變速跑 練爆發好d，班狗唔會追你9條街嘅，當你咁上下適應咗，心肺都已經會加強埋，冇咁易冇氣同攰，冇需要練長跑
另外上面位師兄都提到core 都好緊要，個人重心會穩d，冇咁易仆街

全民運動日

推 陣地唔係我地專長呀

手足你跑得咁快無理由追唔返女朋友既

手足金石良言

講得好好
多謝你

pushhhhhhh

真係要練跑

多謝手足！！

好人一世平安

傳說中嘅前線巴

推

借位please，請入黎討論傾傾

全民練跑真係必須

鐵漢柔情

戀戰哩個問題要靠平時去做腦部練習，做法可以係搵日完全街坊零gear，頭腦清晰d去諗以下情況

1. 咩位置食花生最理想
2. 有手足set rb，計下佢哋用咗幾多分鐘，Set完應該去邊
3. 有狗放tg要退幾遠，自己嘅逃生路線係點
4. 你係狗嘅話會點樣包抄手足

多d迫自己諗野，上到戰場，慢一秒可以無咗條命
要本住哩個心態去善用時間

手足係真男人

係我地多謝你地唔割先岩...

好文留名加怒推 手足打篇文講得清楚已經好夠

好有道理 希手足平安

巴打應該fit 過唔少紀律部隊
前線同和理非都要操好體能

手足 對唔住

或者咁講
目標13秒，起碼練到14秒
不分男女，如果真係差太遠，要諗諗自己嘅位置

pish

讀書果陣係校隊
但離開左中學就無再練又愈食愈肥
以為自己仲keep到
點知出到黎都係跑得唔夠快
所以都唔敢行前面
而家勤練跨欄
但都練唔到好順暢一跑到欄前面就跳到
利 絲

區議會民主派必輸，民意開始轉，黑警同政府搞咁多野黑警大條道理封路改道，搞到上班基層無收入果D 人會反感，香港多咩呀，多基層，多老人，多中產，佢地上面班仆街就係想中產上班族投票俾建制，做事三思，仲有一星期就選

此生永不割上

勇武巴，我都愛你呀

最fit個時100米跑11秒9
上哂gear跑到13秒難左少少

小心安全

屌

推有用post

多謝你為香港既付出！

快啲追返女朋友

光復香港

有用po 推

其實應該跟crossfit 或者street workout方法去練
如果去gym room 無經驗既好易練到肌力不對等or身體協條性下降 到時反而仲衰

lm

其實可以練跑運動場
一圈400米 跑3分鐘 跑步加休息
如果用半個鐘頭你跑到10 set
你心肺功能就差唔多夠勁
如果你體能唔夠就慢慢加上去
如果你跑到10set 再想練勁啲
就加個高山訓練豬咀

感謝你付出。煲底見。
香港人加油

但做1至5rm係比較啱中手 我驚班新手做錯動作 好易傷或者練唔啱位 傷左仲衰 建議搵有做開既朋友教 親身教會好啲

愛大家
加油

多謝同感激手足 願榮光歸香港

愛你！

Pushhhh

多謝你 你女朋友一定會返黎
香港人一齊行落去
你一定會平安

141磅 14-15%bf
胸玩16set
平胸140lb 8-9下 4set
上胸就110lb 8-10下 4set
跟住就飛鳥 cable fly 12下
跟住6-8組三頭肌

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

聽朝即去康文署

樓主個跑步標準太高要求
業餘跑手已經算高水平

多謝手足意見
一齊進化啦

我地都愛你

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

真係要操體能
練力練氣
食多D野

多謝手足 全民運動呀！！

多謝隊長
祝手足快手追返女朋友
同埋香港光復成功

多謝手足！！加油呀！！

我自己就慢跑400m熱身先
之後跑10k
頭300m慢跑最後100m就用盡力跑
然後不斷重複直至跑完10k為止
加油keep住跑
題外話
我最後個100m次次都ff班速龍追住自己黎跑
真係跑特別快，快L過小明

依家各大學都練緊兵，練體能刻不容援

其次係戀戰問題 係我眼中戀戰係set好rb後無明確目標 而企左係度做無謂對峙 其實set好左rb後可以做好多野 快閃唔同地方 遊擊 總好過有機會被攻破 被消防救火之後就一班狗衝上捉手足
不如比更多壓力比班狗 我地帶住佢地走 而唔係比時間佢地部署

呢段好撚同意

睇到眼濕濕

戀戰果part好中肯

加油

最弊唔係個個好似你咁諗
有啲應該係中學絲黎，提極都係要企到好前
有次無啦啦成車白van癲狗速龍落地速攻，好彩隔離夠多途人阻住佢地跑先走得甩，個d女手足再唔練下真係遲早出事

多謝手足 我會練氣

交換tg係咩料

P牌 push

如果女練速度優先，真係肯練唔會特別難，只怕冇心人
力量梗係唔可能同男性一樣
洗唔洗咁就不推文啊

我做開唔覺得有講錯
男性嚟講個標準都算高，唔訓練返一段時間根本做唔到
反而覺得有好多野冇寫出嚟，根本男性都唔會易做得去邊

感謝一眾前線手足既付出 好有具體內容既一篇文 希望大家平安回家 真正做到be water 女朋友 如果你見到呢篇文章 希望你多體諒樓主 佢唔係去玩去溝女 係無私咁為香港人付出 大家好好休息 準備煲底見

支持手足
全民運動

好實用

手足要保持足夠休息

練左力量先呢個好認同

你都識講初中
唔可以同十幾歲開始練練到廿歲嘅男仔比
肯練廿歲已經一定有呢個速度

10K SUB47又係肯練真係唔難

香港紀錄10 秒頭
13 秒唔洗天生有料
肯做下運動就有

不推文係因為我覺得樓豬9吹得太離譜
200米時間係100米x2已經係搞笑
利伸10公里50分內，渣馬3組人72000人加埋都無5000個跑到10k50分內

手足同你嘅team要小心

咁洗唔洗寫12.5 秒咁精確咁寫出嚟，只係寫個約數

好快喎SUB 50
落街望下啦

愛你地
推
強身健體 人人有責
行得更遠！

隊長大人有冇打算贏左場仗之後去煲底同你女朋友求復合

唔洗落街望，我跑開條路大把消防員同經過2座狗宿
無幾何有人快過我，完

行開山嘅人有心機專注練過一排
是旦落街跑下都一定SUB 到50
好多人已經唔玩10K 賽，因為太多年嚟已經令到好多人唔想特別去參加
因為山界挑戰比路面賽大太多
你諗下毅行廿個鐘內甚至15 個鐘嗰批以咩程度完成10 K甚至半馬啦
你用渣馬10 K嚟做香港人平均體能標準，知唔知咩人報名多

歡迎你貼時間
冇咩人快過你
人地EASY RUN 又同你講咩
SUB 50 都咁大聲

推，祝你追番女友開花結果，光復香港。

十公里到 難左啲
以前有跑開先5分幾左右/1公里

利申 絲 體力普通 唔拖累 企後好多

巴打保重 他日煲底下見

其實做開運動都知實有你呢啲人
10K 跑SUB 50話冇人快過自己好威威
人地喺山到練嗰時你喺平地跑
見唔到就當自己「幾好」
都唔知出面啲人勁過自己幾多
SUB 50都咁大聲話「無幾何有人快過我，完」
打出嚟嗰時有冇尷尬

其實5-6 分鐘跑到1 公里就唔錯

多謝手足 你為香港犧牲咗好多

推到你仆街

泰拳絕對可以練到體能

一齊努力

巴打....我都分左手，見到你咁講好感動
不過時間唔等人，追番先講，有時有啲野係why not both
香港同女朋友都重要。
唔好好似我咁....
追極都追唔番.....

全民健身唔係玩
光復香港

加油手足

多謝巴打 ！
祝你追得返女朋友返你身邊

希望樓主女友會原諒返你

好詳細

sorry，我都有easy run
唔想針對討論sub50快唔快再討論，香港第1 32分，sub50根本係得啖笑
但係練氣練長跑，睇時間其實係搞笑
飛虎隊都係練3000同5000，跑10km係練到氣，但就算10km你跑得快都唔代表你短跑唔比人捉
10KM要快最大唔係氣量勁，而係血液紅血球愈多愈有利同體脂比愈少愈有利，
呢件事對女性本身已經係不利，所以我話樓主嗡得就嗡
要練氣，主要係LSD，距離比速度重要

仲有你拎港隊100米10.9黎同一般人比係搞笑
人地有助跑動作，有專業跑鞋，影響差好遠
你要一般人跑13我真心覺得係搞笑，我相信班防暴就算裝運動裝都唔係個個得

講完，唔洗再回我

加油手足
手足應該好大隻

多謝手足
希望你可以追番你心愛嘅人
然後一齊煲底相見

隊長小心
唔好暴露身份

推。

多謝你 手足

講體能班狗的確贏我地好多下
有時係比後面逼走唔到
但唔少情況係比狗追到
唔少人跑唔贏係事實
唔好成日用逼做藉口 唔去練
係屋企既 第朝落街/gym/運動場跑返兩圈
係u守既 做完野有力就好好用學校d設施

狗唔會見到女手足就跑慢啲，如果真係應付唔到係咪要諗一諗自己岡位，企後兩三排都一樣有野幫到手。

手足一定好撚fit

冇練過都有12秒4幾
但果時係運動場再加著釘鞋

係我眼中戀戰係set好rb後無明確目標 而企左係度做無謂對峙 其實set好左rb後可以做好多野 快閃唔同地方 遊擊 總好過有機會被攻破 被消防救火之後就一班狗衝上捉手足

講中晒！
戀戰個part係每個人都要知

係嘅係嘅
總之唔見有消防員快過你啦好難練到架要女仔SUB 50
人地肯練就會達到嘅野，你就喺人地未做之前講到呢樣野幾乎係不可達成，重話人地唔識野，好似講到人地亂講咁，其實你知唔知SUB 50真係唔難練
定係你唔想人地覺得女性都做到嘅野，然後你又差唔多

同埋你知唔知運動係要幾好心機同毅力先可以得到進步

同埋完全係睇到篇文係想叫手足當係一個目標去練，亦唔係一個唔可能達到嘅標準
你嗰啲不利真係得啖笑

推！

推！推！推！

感謝你無私付出 煲底會相見 香港人

多謝你
好人一生平安

辛苦了 撐！ 隊長前女友 樓主好需要你支持嫁

手足你一定會成功追返阿嫂
正如香港一定會成功重光一樣

多謝您

隊長

係難嘅 但最重要係爆發力 練多一分就安全一分
加油啦

推 有用post 巴打追番女友先啦！

做gym果part巴打太勁，冇返幾年認真操都推唔到4餅

我建議目標係推胸，硬拉，深蹲，做到自己既體重為基本，做到既話同你零運動既宜家已經唔同level

有練開就係 無練好耐
依兩年去左玩HIIT

Btw 當戴住嘴跑 又另一回事
咩住重野跑 又一回事

有建設嘅post
絕對係有腦
必須要推

坐得多個籮友會冇力
香港人有啲就係坐太多，其實毒品嚟

咁所以你應該諗，如果係做唔到13 秒嘅，到時會更加辛苦嗰一回事，雖然咁樣諗係會好辛苦，不過而家都有啲叫做係打仗

感謝香港有你

見到標題以為又係鬼post，點知咁高質
好同意唔好戀戰/無目的鳩等呢點

多謝手足，祝你成功追返你女朋友

全民運動

女手足最好搵個好打得既男仔陪練
最少要練到可以同男仔打超過5mins不被制服先好企去最前線
一定要練跑 100米無任何障礙物14秒跑唔到
一係返去一係就等俾人輪姦啦
仲有 唔該唔好無啦啦發姣
企到前一前就要豁出去包括你性別
做唔到就唔該唔好阻住其他手足

利申：開始出疹女手足

快啲氹番女朋友啦

Pish

巴打 追返女朋友先
煲底下都要帶埋佢去

多謝手足
煲底見

多謝前線手足
祝你早日追返女朋友

推110KG 2-3下，好勁下，練開90kg 8-10下

其實2015年清場講到而家

戀戰個part 好同意
大家要知道目標係咩
開遮陣唔比狗望到撤退係一個策略

認同 就算上身肌肉唔夠
耐力同 下身一定唔可以唔練
其實佢地咩住成抽野 你輕盈過佢 空礦情況下跑到13～14秒中伏個機會率都較低

每星期咁多時間拎黎練習都唔操下 落場輸身體質素真係好唔抵

Agger!!推

btw 希望巴打同女朋友好返

多謝 captain Hong Kong

呢5個月乜都操番晒啦 唔好輕敵啊

12秒9幾起步慢

巴打，光復嗰日，請受小弟一拜

以我為例臥推110kg 推到2-3下左左
硬拉180kg 3-4下
點玩呀師兄

樓主只係比個指標大家姐 最緊要都係大家落場之餘都要記得比心機做下運動
女仔的確著住普通既衫褲鞋係好難做到13秒100米
但班狗唔會因為你係女仔所以佢慢左
只不過係佢地都揹住十幾磅讓哂磅咁濟 手足們仲跑輸咁咪好唔抵係咪先？
點都好 大家唔洗顧練完會跑到幾快 練左先好過無
一齊比心機

點樣望住狗退 地面好多雜物正面走都怕kick親

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

d小隊好小圈子下下講緊自己小隊點點點
收返埋去啦

唔係太肥唔係四肢唔協調男人13秒內係好正常
小學6年級100米13秒係基本

多謝手足 祝你早日追返女朋友

應激手足

你哩種體能去考消防都冇問題

我都係，有次爆嗰陣經過連儂牆，咁啱我又著哂黑衫黑褲跑，啲人以為我比狗追

Thank you captain
btw,女朋友就唔好諗啦，識諗嘅佢會明
祝隊長早日搵到個夾嘅女朋友
武運亨通！

手足好有心 辛苦哂

全民服兵役

和理非都要練

追返人啦 大隻佬 唔好好似我咁。

老實講 依加日日有野搞 有時間休息已經好好邊有得再操體能

係和理非多謝你唔割席先啱

Agger 至少係搬雜物無咁吃力

多謝前線

有公安同志 練定無壞

Push.

我聽日開始練跑, 唔跑比魔警捉

後者好d
但如平時冇練開，由前者入門，一定要買冬青膏跑完去塗大髀，如果唔係後兩日會好酸痛

講得好岩

#154

祝手足早日追返你條女

多謝你啊手足

之前和理非回合 ，見D人跑 ，慢到 急步行都快過佢.....
香港人 好多都無咩運動

勿戀戰呆等

手足加油
多謝你

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

多謝你！好快會追番女朋友！

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

除左小心安全 都係小心安全

其實推胸推到一倍體重已經夠
再練就應該練其他位 例如伸髖同深層核心
深蹲 硬拉 farmer-walk

手足加油！

推
運動改變自己

100掌上壓
100sit up
100深蹲
10km

加油巴打

推
好有用

如果我話教你地跑步/體能/掉野 但係收每次1個人10蚊會唔會比人話食人血饅頭
利申 fg +要儲錢讀master

深蹲同dl
210磅 6-7下

+ 有牌田徑教練

記住追返女朋友啊

和理非都要一齊訓練呀保護自己保護身邊嘅人

樓主係健身小隊隊長咋下嘛, 咪搞錯

推到女朋友見到

而家練係遲 但都要做 長期戰爭黎

呢d 咪有用囉

推！！

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

前線巴
排

樓主啲條件
係做開運動中上游個堆

好型啊隊長

手足同你一樣抗爭搞到無左另一半
你快d追返佢啦 趁佢未有新仔
我果個就已經有新女 再後悔 點改都無用了

tui

love you

推
希望手足女朋友會翻返黎你身邊

咁樣已經好優秀啦
有無諗過增加mass

general public 男100米13秒都有啲太嚴格

男仔真係要練體能。仲有學下拳擊泰拳

多謝手足
愛你, 希望你好快可以追返女朋友.

操野啦大家

一齊加油 祝巴打有情人終成眷屬

加油香港隊長

手足加油

增肌？
我都係平時三餐食多d肉
冇特登去食奶粉/計食幾多

臥推淨係做到22.5kg

巴打隊長多謝你香港人要一齊加油

Respect and support
Push

推下啲有用po先
成個熱門都係分化po

puah

非常同意 set好rb冇狗到就應該善用時用做多啲嘢比壓力佢
戀戰就打狗而打只會每次咬幾個

日日咁練法會唔會手軟腳軟
我認我廢

一定好撚大隻，成個美國隊長咁。不過入面個練法相信百分之90啲人都唔達標，又或者如果個個都可以咁練，可能已經反擊翻轉頭。我認同香港人大部分體能唔合格：

push 每日一運動啊各位

希望巴打追得返個女朋友

隔日比較好，要休息夠，食多啲野先會生肌肉

有用post 空推，好過睇出面分化。

我地太習慣住響香港呢個溫室。我地既教育亦太唔重視體育。亂世之中執番呢d 人類既本能，都係好事。

有做開運動都係55分10公里... 量力而為 個日狀態好先敢走上前
利申：絲

岩岩見到有個black bloc做得好好
由頭黑到腳，仲戴頭盔
成條街都望住佢

要練速度，有快有慢好啲
快時要全速，唔係只係快D，慢係用來休息，然後再全速

加油💪🏿同意

love u

女朋友咁都唔體諒...

食野要記得補充蛋白質（蛋，雞肉，魚）同菜，唔好剩係公仔麵

多謝你嘅提點，希望你成功追番女朋友

睇到最尾淨啲咸出黎光復香港 時代革命

200米26秒 學界都入到決賽

齊齊加油

點樣可以練到跑得快啲
單純不停全速跑？

多謝手足
你女朋友一定會翻嚟你身邊

推，體育救國

好幾年冇做過運動盡力跑都可以13秒

曱甴近平推

up

推推推
咪鬼推其他分化發晦氣po

望平安！

Btw我都愛你

推

點解咁多女仔俾人捉
就係因為咁

唔跑得咪上前送頭

就緊要你安全
唔好俾咁大責任自己

多謝你 唔嫌棄我地拖住你後腿

真係需要練功

我都愛你地 加油

全城練跑

手足，跑快啲，盡快追返佢

多謝手足!

向前線勇武致敬

好文

多謝你手足
你呢番說話令我好感動
希望成功後贏番老婆番黎！
我也愛你

推...但係推唔到

我愛你too 手足

PLEASE SHARE NOW!

有用po

Agger 手足頂住小心啲 你女朋友等緊你架

yes commender!

唔好向前直跑，試下走S線，等後追D狗冇咁易撲前

睇下出面建制/扮獨立D宣傳品咩樣先再講啦

中環幾多中產大粒中TG，豪宅區都放TG，佢地仲會撑狗投保皇狗咩??

香港人唔三思做野，兩日就會變到而家咁，駛等5個月??

即刻去練跑

其實200m通常真係快過100m個成績X2

手足好fit

利申跑10k要成個鐘

公海請慎言，而家mon post 狗肯定mark實咗你，小心俾人釣魚

警告你 好快啲氹返條女啦

跑唔到咪企後少少

無錯，段練身體，調整心態，好重要

巴打追番女友未 ? 希望你地無事, 好過以前

全民健身

你講緊接力？

Thx 。。。

大隻巴打

收到

有推啦屌 咁撚有用嘅po